點解會屈牙son?明明係條黑鬼踩斷腳

但牙son食哂,佢冇人屌既

推 全球集體炒車

都係果句
孫唔出腳
唔會有之後嘅事
佢咁樣後面去完全唔係為搶波
係為報復

冇人可以得罪我刺